Когда твой парень слишком много времени проводит за компьютером    это я,
собралась с девчонками на пати не грусти :3 это я, 
герой недели, доживший до пятницы  Милый, а я красивая? Когда сидишь и ждёшь окончания рабочего дня как видит меня моя бабуля Это я
в прекрасном завершении дня после восхитительного ужина Это я
потёпала с работки Это я
ловлю солнечные ванны в офисе как я чувствую себя в такую жару Настроение: придирчивая белка - Ты тоже считаешь, что наш хозяин немного перестарался?
- Даа, с теплыми кофтами в такую жару - явно перебор.  -Половина июня прошла.
- Это мы
подсовываем котиков тебе в ленту, чтобы ты мог пережить этот невыносимый понедельничный ужас. Девочки поймут Это я
сам предопределил исход своей судьбы Мое воскресное настроение -Марьванна, поставьте зачет! Член аттестационной комиссии на экзамене у студентов. -Вставай, кажется, мы проспали!
-Ну еще 5 минуточек Актуально под вечер мастер-выбирастер Жизнь общажная)  like a boss Вот такое суровое лето, Небраскин   Завтра на всех пляжах страны)  Просто котик нюхает цветочек.
Репостни себе на стенку, чтобы наслаждаться запахом вместе с ним) Лайк если сегодня работаешь как конь Когда в семье новый любимчик Это я очень люблю утренний кофе  Это я не очень-то люблю суши и роллы Моя подготовка к экзаменам Когда узнал, что завтра уже экзамен Коротко о том, как я выгляжу на первом уроке Когда пришел на завтрак, а на столе пусто Когда не хотела есть после 18-00 чем я занимаюсь на работе Не выспался немношк И почему это мы отписываемся? Я тебя внимательно слушаю  Это я, кажется, немного не готов к лету Ваше мнение, что за эффектный танец? Это была потрясающая пятница. Потрясающая. Напьюсь сегодня Когда кошка не пустила к мини-бару. Это пятница:) Предлагаю недельку на диете посидеть. У собак - хозяева, 
У котов - прислуга. Когда задаешь новые тренды Защита: 100% Я и моё нежелание вставать в воскресенье. Когда резко объявляется друг, который давно не писал. Это я уснула вчера, не высушив волосы. У меня одного такой кот? Ленивец. Начало. Кошка, которая красивее всех нас) Я - рыженький, белый - учеба, если вы понимаете, о чем я. Экзамены близко Рисунок карандашом Я спасу тебя, приятель.  Это мы, приготовились смотреть сериалы все выходные Вот как надо проводить вечер пятницы Да не видел я, как вы целуетесь. Лайк, кто уже готов к выходным и праздникам! Как неловко, я думал, вы меня не найдёте:) Я вообще-то кофе без сливок пью. Ты разве забыл?! Доброе утро, Друзья! Даже ленивый ангел Гоша уже проснулся, а вы все еще прячетесь под одеялом!
Хорошей пятницы и отличного настроения! Не думал, что когда-нибудь скажу такое, но эта пицца выглядит так сексуально) Это какая-то неправильная овечка Решил скинуть пару кило, но жизнь тяжела. Это я сильно не хочу работать) Люблю такие понедельники. Он съел пасху и вспомнил, что его ещё ждали шашлыки. Давай, расскажи мне, как тебе тяжело работается в пятницу.  Когда посты в ленте красиво совпали Причина, почему я не хожу на тренировки Ставь лайк, если тоже уже готова к лету;) Когда ешь вкусняшку, а тебе говорят, что лето уже практически через месяц  Да все норм, просто не выспался немношк Воскресенье же.   Ставь лайк, если так же любишь вкусняшки^^ Это я занимаюсь спортом по утрам Всем доброго утра и хорошего весеннего дня!  